## Описание
Реализация легендарной игры "Сапёр" на html, css и js.
Поле размером 12х12 ячеек (однако по-желанию можно изменить в самом коде), клик левой кнопкой мыши открывает ячейку, правая - помечает флажком как заминированную. Возможность игры без мыши (только клавиатура) не предусмотрена.

![Пример 1](minesweeper.png)
